10pm大聲講出我地嘅訴求

唔好俾佢停！
持之以恆

推